關於今日既遊行, 我有樣野想問大家

今朝我諗大家都知, 8點開始LIHKG就不停受到攻擊, 斷斷續續上唔到, 而家幾乎可以肯定係比人DDOS緊, 亦即係基本上遊行既時候係唔使旨意可以好順利咁睇到LIHKG.

問題黎啦, 如果今日港共再出黑社會, 嘗試製造騷亂從而啟動緊急法, 咁多位發夢人士會點應對?

: Be Water, 唔硬碰, 如果對家有備而來就即刻走, 中環好大
: 今日係最後一戰, 我地人多, 唔可以繼續比佢地惡晒

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

大家留意, 我係講緊出黑社會

最前既根本唔會睇到連登
由以前到依家都係

聽日仲有機場

全部人上Twitter 用 #LIHKG 聯絡
全部人上Twitter 用 #LIHKG 聯絡
全部人上Twitter 用 #LIHKG 聯絡
全部人上Twitter 用 #LIHKG 聯絡
全部人上Twitter 用 #LIHKG 聯絡

其實係希望手足出發之前有個共識, 因為如果之後出黑再話係騷亂用緊急法, 咁琴日到今日所有動作都解得通

投咩票
按原定計劃進行
死連登呢關預左要過
無end game 只是start game

其實人多嘅話，出到去不嬲都上唔到網

所以咪要有共識

玩左兩個月 仲係唔識走

101 先係主場

請大家download pokemon go

,連仔比大陸仔ddos緊
証明港共已經無咩方法可以切斷抗爭者既聯繫
唯有張連仔一網打盡
証明咩呀？
洗共已經技窮呀
手足今日 be water
唔好戀戰
撐到10月1
撐到美國復會

推一推先

俾人打梗係要還手保護自己
你衝佢地肯定驚

應該即刻變陣，比對手更快，831搞一個 反暴力遊行，要求捉拿今晚刺警兇徒、721數百恐襲份子，荃灣將軍澳 斬人，追究任何傷害香港市民暴行，
要做到
反暴力 但又唔撐警，再偷雞 831 既遊行
我睇下831你班差佬仲畀唔畀遊行 ！！

其實尋日拉嗰班，
全部都係會企響 popo 同前線中間，
可以監察住、阻止局勢升級的人。

咁做有乜目的？
明顯係想今日冇人拉得住。

手足記住唔好戀戰, 唔想再有人受傷

推一推~

時間尚早就提早入定機場
遲就返屋企聽日入機場

推

[和理飛] 古有白鴿傳書，今有紙飛機傳訊

大家今日要出港島

推上熱門比更多人睇

咁一路拖到幾時？

要早D出門口, 唔係一陣封晒黨鐵就出唔到去

拖到激死你主子為止

返去食狗飯啦 偽進仔

一日未有真.雙普選，一日都未End game。
盡有條慢慢長路走。

每場都要到, 無一場係ENDGAME, 直到真普選果日

推呀

推推推

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

推推推呀

繼續推~

留力十月一日擺大壽

點都要入港島先，真係冇辦法先遍地開花

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

Be water

長期戰其實最好搣甩ENDGAME生態, 咁無ENDGAME, 亦唔應該特別留力最緊要唔好被捕

黑社會 敢黎多人既地方先算啦

To 港島玩pokemon go

全港齊玩pokemon go

Push

全部人上Twitter 用 #LIHKG 聯絡
全部人上Twitter 用 #LIHKG 聯絡
全部人上Twitter 用 #LIHKG 聯絡

I opt thumb up
That one
Be peaceful, rational,
Non profanity and non violence and importantly , be patient

不被捕不受傷

拖到你老母死個日啊啊sir
拉鳩我囉唔滿意
橫掂你班垃圾都冇撚用架啦

今日唔係endgame
咪亂吹
抗爭之路仲有好長
今日人數取勝
不作纏鬥

等我聽下先, 唔該巴打

次次都話 end game , 傻的嗎

咁 10月1係乜? after party 啊?

其實搞連登無咩用
係有遊行過都知,多人嘅時候自動網路大塞車

無錯，由其是咁早開始，十一點已經回復正常，可能反而有反效果

今朝我用日本vpn上到但唔用就上唔到連登，大家可以down定vpn用嚟上lihkg

咁和理非應該去中環定去銅鑼灣行街好？

不如開個post 講，你係度講其他人未必睇到

你想去邊行街自己決定啦

去港島玩pokemon go

阻你兩分鐘時間，發夢前請睇一睇

勇武唔好再話要保護和理非唔走

831唔係end game
九月有機場有三罷

政府急我地就拖慢
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

This is not an end game!
我地仲要十一送禮！

不送頭！不戀戰！

相約煲底下除gear 相見! 唔可以俾人拉！

不嬲遊行果時都上唔到，多此一舉，目的都係靠嚇

Be water唔係口號

香港人日程表提醒事項
— 831行街 901機場.英領 902.903三罷 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

大家down定vpn，今朝用日本vpn穩定用到app版lihkg

所以今日嘅遊行係邊度行到邊度

係行街

連登死左用Twitter

全部人上Twitter 用 #LIHKG 聯絡

9.1玩爆機埸

永遠唔係最後一戰，我地依家嘅目標根本就係要拖到支爆，完全冇理由硬 碰硬。

唔硬碰啦 來日方長

屌，手快快負皮左

完全正確

其實驚啲咩
次次發夢都人多到上唔到網㗎啦

一定唔會係最後一戰

出到去不嬲上唔到黎呢到

呢場革命最少搞十年，end乜春game

Tg is important

Be water la of course

本來人多就上唔到連登㗎啦
大家係咪3個月黎都冇出過去

全港任你闖
今日都冇遊行btw

全部人上Twitter 用 #LIHKG 聯絡

安全回家呀

黑社會
不硬碰
但可以邊打邊退
切勿背向敵人

叫晒啲人出嚟比你拉？

安全回家！

仲有聽日機場春袋架

1430遮打見

今天沒有遊行！